假扮fd真sell美容？

前幾日有個男係fb add我做fd，我見佢同我有common fd，咪add下佢，佢話係suggest fd到見到我就同我做個fd，我又覺得冇乜所謂
佢話自己做consultant,冇乜時間識fd，佢前排佢台灣又狂影相比我，全部都影側面，我問佢做乜得側面佢話正面睇太細個
之後同佢閒聊左兩日就話約出黎，我咪當識多個人就約出黎，原本都係傾下計飲下野冇乜野
但係傾傾下就傾到美容（佢話自己做consultant係做升學同美容），又話我水腫好勁，約我下次出黎去一間Nxx Sxxx Lxx 做通淋巴，話自己都做左兩三年幾好，我原本答應左佢，但係之後越諗越唔對路，邊有男仔約女仔去做facial，通淋巴
我上網check過有d人情況同我都好似，但係佢地多數係一約就去做facial，但係我check過間美容院評價唔錯，究竟係呃人手法層出不窮定係真心想推薦我？

佢見你樣衰，真心想你去搞搞個樣

佢唔係叫我做facial係通淋巴，可能真心想話我係肥西

你個user name已經係答案

傻仔先上當

你係想問佢係咪真心想做fd定
想問間野好唔好？

想問佢係咪真心做fd

係呃人㗎，千祈唔好！幾年前的WhatsApp群組已經有呢啲，有個女仔私底下搵我，好似想同我做friend咁，出到嚟就話我隻手水腫叫我同佢一齊通淋巴，跟住我問啲朋友話呢啲一定係想到去逼你買野或者療程套餐嗰啲，所以我嗰陣就提早同左佢講有啲事黎唔到應該都唔會去住啦。

我唔知你係咪女啦，我同佢都係女，但係裏面嘅過程係一模一樣囉⋯⋯我話唔去，之後佢都冇乜點搵我啦，但係過程中會扮到同你好熟，同埋你有咩煩惱同佢講佢都會好似好關心你。

係，佢出黎傾傾下揸下我隻手之後話我水腫好L勁，叫跟佢去通下淋巴

我係女佢係男 佢乜都同我傾下咁我以為佢真心想做fd

我上網見到有個同我差不多一樣情況既女仔，佢話sell唔到美容就sel進修course

就快變日經

唔係

你咪試下話唔做 睇佢仲唔會唔會咁有心同你傾
除左傾美容野

肯定佢唔會再理我

咩意思

= =

咁我應該點拆穿佢好？

呢啲人10個11個都唔撚知醜
死都話自己真心想識朋友
覺得自己試過work先介紹俾你
自己都介紹好多朋友去做
下刪一千字
Block咗佢就係最好方法

同我做fd仲好啦
得閒吹吓水

做乜咁dry啊ching

咁咪唔好理佢
同埋拆穿佢又點 佢會唔再做呢行咩
你好心既咪post個樣出黎 提醒下其他人囉

吹水姐
悶就傾吓計
好過俾人呃啦

佢自己話平時冇時間識朋友，之後成日分享都係同fd去邊到玩，一齊打邊爐乜乜乜

吹水我唔介意架

佢話呢份工佢做左4年

得閒無事吹兩吹
傾吓國家大事民生小事

垃圾先做賣朋友既工

一定係sell 野啦 識咗無耐邊會無啦啦介紹美容

傾下你對經濟增長放緩對國際有咩影響

識唔夠一個星期見一次就約去通淋巴，仲要男約女，我諗諗下好唔對路

我前幾日試過，又係FB共同FD ADD, 報稱做市場推廣，最尾耍走左佢

一黎就咁深入，好難接

之前試過有個女仔無啦啦ADD我話做FD
咁好啦咪吹下水,傾左一個星期左右
佢就話佢自己本身係做開FACIAL係有個FD帶,不過個FD最近拍左拖,得番佢自己一個,不如搵日一齊去做FACIAL同埋食個飯
佢又講到咩你就我一次唔得咩,下次就番你,咪當有多個活動咁樣
佢係超堅持想第一次見就做FAICAL...
係咁拒絕左佢幾次
我就好堅持話第一次不如食飯見下先..
之後就已讀不回

乜宜家咁多呢d人

咁傾下你鐘意動物嗎？

我睇好多新聞都話女呃男，但係呢排多左暖男計

平時d時間拎黎識客咪無朋友囉
你send d欣宜相比佢話 我水腫我自豪 撚返幾個月減少受害者

諗住上網識多個fd，點知宜家呢個世界咁多人背後另有設想

當初識佢果陣我send catgirl d 相比佢

曲線釣狗公

Neo Skin Lab
呢間野響晒朵啦

淨係想呃你啲錢 唔呃你個body 咁你真係要去做吓。

響晒朵
願聞其詳

冇身材學人識fd

釣狗命

仲有d 會sell 你 Pretty Renew 嘅美容 同 HKUE/動向教育中心嘅課程

如果有巴打遇到要小心咪中伏

2019年都黎緊啦

我果個係男

sorry，第一次遇到有d慌
呢d玩廿年都唔悶

近排都遇到一個，又係fb add我，傾左幾日就話不如約出黎做facial

咁易約人出去

點解會咁多呢d人…之後好似話會逼你買package,唔買唔比走

係比人約出去
以為真識fd，點知係真sales

屌我都試過 佢報稱係男人
開頭佢講佢自己好多往事 興趣
傾左幾日突然就話鐘意做facial 想約我一齊做
我即刻block柒左佢

真係識fd唔會咁快約
佢好樣？

me2 初初佢係咁話自己冇咩frd 又見佢幾吹得，我咪當識多個frd冇壞，咁快就見真面目

相好樣 出黎我皮膚仲好過佢
自己衰on9

唔洗一杯野飲時間已經露真面目，話做通淋巴仲拿拿聲book定我時間

你地呢d咁鬼直接一約就去做facial既，我呢個起碼叫做飲杯野先轉話題

係咪話係太子翻工 然後part time做下自己想做嘅嘢咁呀

佢係話自己係太子返工，但係冇話pt

你呢種好慘，出到黎先知中伏

佢應該同一時間同幾個女仔傾 有次佢唔小心send左句我係獅子座比我，但係我同佢傾緊做義工（利申佢話自己有時間就會走去做義工

係囉, block都block唔切

都唔係直接約既
佢傾左兩日已經約我睇星同燒槍
我話唔得閒推左
又講左好多閒話 之後突然轉話題約做facial
我稔住轉第二個話題 但係佢仲好執著約facial
我先肯定條友係有問題 稔都唔稔即block

即係美容鴨囉
利伸: 遇過美容雞

我見其他人都係原本約食飯但係最後話去做facial
佢約我之前一句都冇提過facial
今日連續遇到兩個sell facial（一個企街一個呢個）兩個都係通淋巴，屌我係咪真係咁差

美人計
有冇中伏？

直接篤爆佢啦，反正佢都唔係真係有心同你做fd㗎啦，使乜俾面佢，擺埋佢上嚟唱衰佢都重得呀

食過三次飯，冇上過美容院

直接同佢講你係咪想sale鳩我？

食左三次都未上過咁堅？靚女？

我覺得中上

佢都做到出晒面啦，十成十係啦重問

直接開佢拖啦，跟住順手block埋佢咪搞掂晒

硬上啦

teach me how to 開拖 ching

我都想，但唔敢

你咪直接話：喂你一約我出嚟就叫我做facial真係當我係傻仔咩 ，臨時演員都係演員嚟啦，冇興趣真係做fd嘅就過主

一係你覺得好尷尬咪直接block柒佢囉，乜都唔使煩

真心尷尬…都係block 9佢算…

出黎做預左啦

睇片啦

噉就fit啦

水咩腫吖
先唔講水腫同通淋巴冇直接關係
第一次見就約做美容就知唔對路啦
新聞都有報呢啲美男美女計騙案啦
佢再揾妳嘅話
妳就答佢你有個做記者嘅fd都想做美容
可唔可以一齊去
水腫吖嗱

除左呢7個仲有其他漏網之魚

正喎ching

hk真係越黎越多呢D偷呃拐騙野

呃得多咪賺得多囉

又係HKUE d sale

恕小妹無知，HKUE 係咩黎？

其實對佢冇意思，只係心腸軟

求問下Google先

鍾意但無養
玩就得，養咪搞

Btw
人地氹你美容咁明顯就咪鬼再理佢

睇完樓豬篇文再睇下樓豬個名，不禁讚嘆「好名！好名！」

我想養我媽話搞到間屋好臭

冇再理佢啦，佢唔知係咪有睇連登，佢都冇搵過我

正呀

如果係連登仔，真係要落地獄，影衰我地

除咗呢樣，養寵物係一種責任

通常聽到consultant, sales, financial, 美容， 全部都可以block

好快就叫人用WhatsApp傾都係

升學同美容 中曬兩樣為sell野先扮朋友既野😂
你唔洗問 佢只會話 為你好先叫你 事實係為commission
你唔受佢sell 佢就會話你唔當佢朋友 唔信佢 之後佢會去搵第二個水魚 所以你唔洗曬時間

佢應該係話自己係marketing? 而且有講過 如果你有幾十億 我都會想sell下既？
如果有既 你可以死心喇 依類人種係垃圾黎
而且男人唔應該呃到女人錢 依到係香港 只有男人谷精上腦先中伏

可能人地玩連登就係睇下幾時自己會比人爆出黎方便閃

都係架，要有空間資金時間

係啊係啊，佢傾唔夠半個鐘就話轉whatsapp傾，果陣唔留意就比左電話佢

我覺得佢係同時搵幾個水魚睇下邊個中伏

佢冇話自己係marketing，淨係話自己做consultant
我google左我諗佢係做HKUE，佢話自己係太子返工，又係美容又係升學

無啦啦叫你通咩淋巴
諗下自己有冇咁嘅需要先
定係驚唔去通淋巴驚冇咗呢個朋友呀
識得一個星期 你試下答佢話唔洗通住
睇下之後係咩反應 睇下係繼續傾計 定唔理你

利申：我都係過來人 比人主動add 傾咗2個星期 就比人話做唔做美容 我真係傻仔 貪好奇走去做咗 之後係美容雞個list 見到佢個名
之後就冇再理過佢

你地依啲本身唔係fd就易拆啫，我公司有個同事之前不嬲都無乜兩句，近排博命搵我話要約我收工食飯，但知佢一直有推銷nx skxx 依間公司，都feel到啲野既。咁我次次都話約左人/屋企煮好左飯依啲藉口啦。下次再chur我我都唔知點推好

等你爆佢出黎，等巴打們幫佢開單

責任重要，其次係錢

咪直頭唔理咪得，彩佢都傻

哇...你都好易信中啵
俾whatsapp佢咪知你電話，
下次小心啦

攞盤水照下個樣先啦
以為人地真係想溝你咩

佢用whatsapp/當面問，唔理好難做，始終都係同事

同埋佢唔係直接話想sell我做facial 架嘛，佢淨係話約我食飯

做完有冇逼你買package？
我又唔係去到驚冇左呢個朋友既，我係怕怪錯人啫，不過睇咁多位ching就應該冇懷疑錯

nx sxxx唔係咩直銷公司咩？聽人講會逼你買貨入會
你直接同佢講冇需要冇興趣好過避啦

爆fb嗎

做完佢話 美容要keep住做 所以一次過買10幾次

我都驚照顧得佢唔好

唉，呢邊係小毒毒真心想識fd，點知對面係豺狼想食小紅帽

我冇諗過佢想溝我 做人最忌有自信呢d咁簡單既通理我仲知既

約約下就約上公司

一般hard sell d既美容公司都會咁做，我都試過，企硬就ok

佢無直接講，我feel到啫，唔係做乜無啦啦約我出去食飯，本身無乜點同佢兩句

道理*

啱啊，我就係驚我出左去同佢食飯，佢就叫我上公司

所以直情避唔同佢食

其實我個間唔算hard sell
我話第1次做 次數唔想做咁多
佢地都話ok
不過都係..唉..

你咪話你媽唔比你同佢食飯

跟住就會話咁6次？但係都幾千

佢地話24次
跟住我話12次

你決絕d講多幾次就得
你拖拖拉拉等佢繼續煩
好多人唔要面
又遇上你呢性格既就係咁開fatfat la

睇你呀

所以養好自己先算

世途欠惡
經一事長一智
識人耐d傾耐d先啦

咁就岩
決絕堅定d拒絕

算啦巴打
下次醒目d

想問happn嗰啲係咪都係美容撚？

之前有個post 有個美容雞list嫁
寫哂wechat whatsapp tinder happn 所有嘅資料

你最後買左 ？

係囉 香港地d壞人越黎越多

自己都養唔掂

我呢d純情小綿羊

Sad but...

圖我就唔cap啦，佢fb 叫 hoi shing Chan 個頭像係一個側面男對住隻貓

你又比人呃過咩

最弊我份人好心軟

我明 我都係，但係你唔企硬可以比人屈唔至幾千咁簡單

無試過
最多俾人唔覆機

yes
算啦 唔買都買咗

好多狗賊就係捉住心軟既人呃

比人block過在此

好鬼肉赤

每次聽到有人中伏，第一下覺得on9
第二下覺得可憐

美容/傳銷雞/鴨有套路

hello我叫maggie呀, 你讀咩嫁

無俾人block
但my face my ....
見過幾次通常就冷淡

永遠都係on9

第二下多數係我同朋友搞生意

巴打太直接

讀屎片

有冇咁可憐啊…

生意唔係傳銷先會講架咩？

所以咪話自己小羊羊囉

乜都係借口黎姐，水你落局先重要

乖，姨姨係到

羊姨姨

d人比佢地水到先得既…

咁上面俾人氹個既巴絲打
要堅定d
唔好俾人水到

做升學、美容
都係傳銷撚
有朋友做過 sell到你一頸血

我認
但係以後一定都會學精

其實傳銷包乜野，宜家好似好多傳銷

網上評價都可以造假
Followers 都可以買

見過有人做美容月薪幾千蚊，但每月佣金都3皮野
佢唔係傳銷 但食水好深

有時真係唔識分網上邊d先係真，邊d係假

見幾次咁多!?
樣問題既話，一次就收皮

我都唔知
可能唔岩feel

有link?

我覺得人品比樣重要

係咁好就唔會咩都唔肯講
咁似傳銷手法既
不過佢係hard sell +食左你隻車姐

真係屌佢老母 明明以前都正正常常
肯撚定比其他sell狗洗撚左個腦

人品要多時間嫁
樣就一瞬間

羊群心理，十個人同你講你未必信，一百個人同你講果陣你就會自自然信左

有好多小細節睇到既

留名學野

一句講晒禮多人不怪，I think 咋

巴打好多實戰經驗

絲

不過只適用於中等樣貌以上 ，以下就靠有米

點解d人要負皮既？

雖然我見過好多大叔樣女人聲都有老婆 係咪好勵志

果然下等樣都係收皮

唉，講下笑姐，又唔洗咁sad既

之前有個叫Hxxxx Chan 又係咁樣喺fb add我
話我黑眼圈大 約我去做facial
甩左佢底就無再理過佢

好撚多
通常話係做教育美容果啲都係伏黎

咩年代

樓主係咪幾廿兜既呀姐黎
哩啲手法冇十年都八年，隔幾日就有個post比人呃，真心想知咩人先仲會信

姨姨唔好安慰失落小羊了

佢有冇再痴纏你？

知伏就唔會去踩

呢d直頭連add都唔add佢啦
理都廢事

內心可能係幾廿兜都話唔定
佢約我做facial我已經覺得怪，之前好似有新聞都報過，咁開個post都係分享下圍下爐姐

我果個有個聯絡緊既common fd，所以以為係正常人，因為我set左陌生人加唔到我fb

羊羊仲後生呀嘛？

老羊了

唔應該俾陌生人加

估唔到common fd都有呢d人姐

防不勝防

老羊是沒人理的

大把啦，知人口面不知心
所以要多時間了解吓

老羊食都冇人食

人類真複雜

世界太簡單
人類真複雜

點解d人要負皮既

因為呢d伏，已經講到爛哂
正常無人再中計嫁喇

加上可能係負個條友姐

但係我第一次遇到

多d上連登
就見到好多黑暗面

你都算好啦，遇到但無中計

我同樓主差唔多
有個女仔係fb add咗我
跟住又問我拎wtapp傾
佢又話自己做幫美容公司推廣宣
又係咁send佢啲相又問我出唔出街去試吓做美容
我話唔去又話無錢
佢隔日就封鎖我wtapp 同
unfriend fb

因為之前好似過一d模擬片段
同埋覺得男約女去做facial又唔係好熟成件事好怪

嘩，咁鬼直接既佢 冇生意即走

比你發現左添，我係冇J既男人

岩岩識就約
一睇就知伏
正如岩岩見面就問你借錢
係人都知唔妥

警訊都有播過嫁喇
新聞又成日報

基佬正
快留tg

佢個msg我到而家都未開黎睇

開完之後刪咗佢啦，唔駛咁驚

連登興玩tg架？

come on

block埋佢佢就知咩事

基佬tg群

七月到而家喇 佢無再搵過我
btw 搵我嗰個同樓主嗰個係同一個人

係你同事？

冇野了，認錯左同事果位

咁睇黎佢改一改個名or開過一個account繼續搵水魚

真係有緣
不過兩位好彩無俾人水

我尋日search過啊 佢直情係有兩個fb account

好心男人老狗就唔好呃女人錢啦，雖然女人錢最易賺

我見佢add我果個fb account 係11月12號先開

女人錢易賺，尤其耳仔軟唔夠堅定個d

其實我都係耳仔軟…唔面對面我仲可以拒絕，出到去我就死硬

咁見面前就要多了解吓係咩人
唔係d血汗錢就byebye

我之前又試過咁
又係fb無啦啦有人加我
又係咁既理由
Inbox完我好快就叫我轉whatsapp傾計
傾咗幾句覺得怪怪地，因為佢句句都長篇大論咁
係咁講自己野又話自己成日煮野食去旅行咁
之後講講下就開始想講啲美容既野
仲話約我出嚟一齊做facial
我扮晒野話好
最後到果日就唔出現放佢飛機

撚狗咁撚

Helly Xxxx？

好多時網上扮多

佢又冇一大段，係咁錄音send 相囉

我都撚緊狗

你仲玩緊佢呀？
算啦，一野收佢皮啦

佢約左我星期一，我諗住放佢飛機

約佢起喜靈洲

即係 Xeo Xkin Xab 啦

有冇 search 過電話 number 係咪美容鴨

2018年仲有人中伏

喜靈洲咩地方黎

Bingo

你信名

上網查吓啦

冇佢電話

我都試過好多次比女add 借d2話識你 之後係咁講美容
9成美容g 即block

咁我又未跌落個伏到

我果隻係d黎

監獄洲

已更新

係咩 有更新版本嘅link嗎

約佢入去
一野收佢皮
佢嬲到爆炸
以後咪唔駛搵你

right

佢把聲成個女人咁

試過幾次
fb tinder都有
傾傾下影d mask話朋友旅行手信，然後就講facial
tinder個個好好心機傾幾星期
之後出到黎係咁叫我讀書
仲介紹我讀個廢過我現有學歷嘅course

佢可能入左去出唔返黎

又未去到既，不過我本人唔太鐘意d人講幾隻字都錄音好多時都冇聽

聽說幫學生涵接去澳洲大學
我話我有個fd去左澳洲讀脊醫，佢笑鳩我個fd話佢讀唔到香港先去澳洲，我果下想屌到佢屎忽開花

youtube都叫我小心 （推薦影片

咪送佢一程囉
最多下次拎條蕉探佢

拎摺凳

咁夜唔訓

宜家先係開始

其中一個美容雞叫 janet 姓陳

屌
睇完入面個阿鋒講既野
完全係之前撩我果條友
講既野一模一樣
睇完好心寒
好彩佢約我做facial果陣好似心急得濟露左馬腳 我先冇事

咩course咁伏 係咁搵打手？
開名啦

做個facial都驚比人水
無錢學人識朋友

你開始生活
我開始痛苦

copy and paste d對話

重點我根本都冇諗過做facial，而人地都唔係想做朋友而係搵水魚，我有話過我冇錢咩

返工啦羊羊 ？

樓主坐左幾耐？

緊係啦，要搵食嫁大佬

你話同佢第一次出黎？好似坐左兩個鐘，都係傾閒偈，之後差不多最後就約我去美容院

唔怕，我都要返工

陰公
返咩工呀

Ching唔好安慰我

服務業 分店遍佈全港九

7-11

唔可能
唔好幻想

近排見到有個人係fb add我 咁我見有共同朋友就accept左
之後佢話自己fb俾人lock左所以開個新 然後佢又話見身邊啲人上網識人最後可以做到好朋友 希望我地都可以啦
見到呢啲我都知咩事 咁我咪係咁易同佢傾幾句 之後佢又話自己係學生 講到自己好勁咁
傾左幾日就話不如轉wtsapp傾 佢好少用fb 咁我就話唔想轉wtsapp傾住 然後佢就已讀我 到依家都仲見佢on緊fb

no 不過同一個媽媽

醒目

岩岩先放？
邊間做呀

冇乜可能比人lock架喎，除非比人檢舉太多

你估下

好難估呀
聽日駛唔駛返

唔洗

你快樂去休息
我聽日去返工

你輪班？

又係垃圾傳銷狗
利申幾年前做過同一間公司

可唔可以分享多d

唔係。返一至六長短

等分享
不過已經少咗人中伏

都仲有個星期日

佢地主要係做升學同美容
升學嘅話就係幫一間叫hkue嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程，分別有英文，投資，同埋幼教。除左投訴有少少用之外其他都冇乜用。

美容方面就有兩間美容院，一間係new skin lab 另一間唔記得左咩名。好似仲有一間中醫美容院。

我都quit 左幾年，唔知仲up唔update

仲有咩想知

嘩，好撚中 放心，佢呢幾年都冇updated過
點解佢可以咁有信心做落去又唔覺得自己做緊傳銷

星期日就要訓

你今日放假就好啦
有無撚狗去喜靈洲

我諗住等佢去到放佢飛機再block 埋佢

一問第一次見不如就咁食飯先
無理到 話見我答佢面乾就話好想幫我
問佢係咪sales就無否認又無認
問我點解咁講 點解覺得佢咁冷血
我再重申不如就咁食飯先啦第一次
又再重提話只係想幫我 話返我話對人咁有疑心其實唔好網上識人
痴撚線佢變咗受害者

識玩

等你報告

我同佢講我去唔到，佢即刻發我老脾
我就同佢講，拜拜你條尾就block左佢

呢d先係高招，令你覺得好似你先係錯果個，內疚咪上當囉，警訊都有做啦

諗起都好笑
不過都希望佢回頭是岸
賺埋d咁既錢

香港演化到邊到都有傳銷，d人做左都覺得自己係做緊d唔好既野，好可悲

利益當頭，無辦法
賺快錢賺多錢又唔識學識

咁早起身？返工喇 ？

但係呢d唔係有人先有錢架咩？定係有低薪再有佣先？

係啊，做奴隸獸

把口得，又遇到唔識拒絕人既人
咪出事囉

奴隸嚴....東一隻西一隻
返工無陰公

奴隸嚴係咪病黎

d人靠呃人黎搵錢之後催眠自己唔係呃緊人，果然呃人先要呃自己

佢地知道最快搵錢既途徑...
但無理過其他人感受
人地搵錢咁辛苦

100 % Match

另一間美容院叫Pretty Renew。

but 想問吓到底呢d咁嘅垃圾工點解會有人做，
賺到好多錢咩！？ 對於為咗賺錢而去呃人呢個行為理解唔到

騙徒名稱：Crystal Li / 水晶梨
騙徒電話：5161 0763

呃錢係最快搵錢既方法

引幾個傻仔去買個幾萬甚至十幾萬既package再抽佣，每個抽5千到一皮都禾味濃啦

咪約佢出黎食飯， 佢要sell你野你抽佢水唔會太大反應， 一路食飯一路係佢面前笑d美容雞佢黑哂面

Sell美容都仆街死，屌佢地老母

有無辦法撚返佢地轉頭
依家有個傾咗兩個禮拜都未約我
好無主動同佢講想做下facial

你笑返佢皮膚差

間所謂嘅marketing公司地址係：旺角恒利中心3樓一出lift對住個間